印度男克服歧視 娶靚港女做老婆

印度男克服歧視 娶靚港女做老婆

「香港是我的家，而印度只是我的根。」在香港土生土長、成家立室的印度人Bitto甜蜜地跟我們分享與香港籍老婆從戀愛到結婚的點滴:「我跟太太結婚已經4年了。」

任職演員的印度人Bitto在4年前跟任職文職工作的漂亮香港人Donna結婚，共譜這一段「異地戀」，現時兩人育有一對子女，但回想起交往的經歷，二人也表示要克服很多的困難，才能緊握到對方雙手，而最大的問題，Bitto說是其他人的目光:「(出去拍拖時)會看到，有人會掩住嘴巴，或是坐開一點，有一點歧視，那些眼神是，(其他人)不會感受到的。」

看上去非常漂亮的「索爆人妻」Donna對於老公經常感到被人歧視，說起初是覺得他太敏感，更因此經常吵架，破壞感情:「試過因為出去吃東西時，他覺得其他人的目光好像很集中在自己身上，所以想要換位置，那我就覺得，為甚麼要因為別人的目光，而影響自己的生活呢?我就跟他講，就算香港人也會歧視香港人啊，為甚麼這麼介意呢。」

相處時間多了，Donna慢慢能站在Bitto角度去看，開始能感受到Bitto的感覺:「但站在他的角度，原來他是很有感受的，他會很有hard feeling(難受)，可能不是今時今天(他)才感受到這東西(歧視)，可能是從小到大也面對歧視這東西。」

在Bitto心目，香港女生是比較粗魯和「拜金」，但他最後也是選擇一位香港女生當老婆，是因為老婆做了一件讓他莫名感動的事:「她(Donna)做了一樣沒有人做的事，因為這件是，就算她要走，我也一定要把她拉回來的，因為她照顧了我的媽媽，我媽媽那時候有癌症，行動不方便，但是她願意把自己的尊嚴放下，放下自己所有的顧慮，去照顧我媽媽，那時候我就覺得，她是一個(Donna:不要哭啊)，沒可能有一個女生會這樣犧牲幫人，但是她願意，所以我覺得她值得我把我的全部給她的人。」Bitto講起太太對自己所做的事，也開始眼泛淚光。

條女好似唔差

佢遲d咪後悔囉

條女都算正常

呀差都溝到女

成個清純版 「共」家欣

不過其實印度人啲輪廓都ok嘅

補圖

有小小朱茵feel

變咗文盲

個男係咪無線做茄哩啡個個？

應該係印度有錢仔，d呀差有錢起上黎仲誇張過強國人

咖哩腸

哇屌 條女唔錯

直頭係靚囡囡

千祈唔好離婚

女呀女 呢到大把毒燃可以選。

考慮下啦

算半條洋腸

有時人地眼望望，可能係睇過你啲戲，但又up唔到⼃⼁⼃

有時真係唔中意陣除先行開

Btw 我以前中學真係有個有錢印度人 鐘意咗個mk妹 仲拍埋拖

有錢人 就算係非洲黑人就溝到頂級囡囡㗎啦

你可以食印度妺㗎不過要食得落

咁窮

呢個印度佬個樣向印度黎講算男神級啦, 溝到港女好奇咩

你又知？

校友？

你自己食唔食得落先

你唔係鍾意利君雅果種架咩

我想屌
佢地五官好靚
有冇渠道？

肯定唔得 我老豆同阿公就食得落

你識唔識印地語架

我愛港女

你呢D咪歧視LOR
明明係自己人

條女有冇著鞋

去東涌某直資學校

點解噉問

我係星坡見過幾多幾唔錯印妹，成個歐洲妹咁。香港好少見呢種款。

我意思 我覺得佢唔靚

冇其他意思

英文就溝通到

冇

Donna卻有比較獨特的維繫感情之道:「有空就吵架，因為一吵架的時候就會講出平常不會講的心底話，所以這些小吵是可以增進感情的。」

女人最撚煩就係呢d
好地地無事都要拎黎嘈
跟住就屌鳩你

如果伊斯蘭教 祝佢老婆好運 男人只要出去媾女唔娶返屋企係唔洗分身家 唔洗問你過門 唔小呢d case 係香港

離婚姐 又唔係犯法

Grad咗好耐

印度人多數信錫克 同印度教

校友

咁個印度佬都唔樣衰呀

我識佢真人，我都諗緊佢老婆唔係叫阿cat咩? 之前仲出左本書叫“我老公係印度人”

介紹d女黎呀
身材苗條高挑 濃眉大眼高鼻
有冇聊誼會

聯
單手打字sor

我f5 f6個年 個班得3條女

如果這賓賓就大把貨

依個算係靚仔既印度

我淨知喬寶寶好似道友黎

Source
Btw 佢唔係做懲教？

係d阿叉口中得知，如果佢地都中傷自己人我都唔知佢地想點

仲以為蝻狗真係威番次
點知又係撚人一名

如果真都幾恐佈

記得

男果方好有錢的

以前條友同我打波個陣先講中學個陣點樣吹雞叫半間學校走

抵撚比人屌架

有d似志明與春嬌個pizza佬

有時打丁㩒錯啲黑妹印妹 見到佢地隻鮑烏卒卒 成日形住有「積」咁 真係頂唔順

港女食蝻腸都唔要港男，連登仔點睇

睇內文,
女既文員, 搵得幾多?
男既, 未離婚前, 出過錢比果個港女開鋪, 即係佢係有錢啦

以前諗係咩原因啦

呢件印度男都識分chinese女邊d係豬扒邊d係索女喎

仲以為印度男睇chinese女個個差不多, 唔識分邊d係豬扒tim

印度油王

外族 分分鐘人地係香港仲久過你

神油腸

跟本就係

屌你老母痴撚線

都有印度毒撚同香港mk妹找數

各花入各眼

反社會人格
種族融和 有咩唔好

收皮啦你

無問題
但你係度9 up, 扭曲事實

Sor lor

識個女仔既細佬
個印度佬個女既鼻大撚過成龍

真心講
究竟呢個賤男bitto點解咁勁
可以玩完一件, 又玩一件
仲要香港唔太鍾意印度人既情況下(環境不利情況下)

佩服, 想跟佢學野
唔通佢條j

同低等生番民族⋯應該係物種⋯點撚樣融呀死1/8差狗？
新聞spin完FF假故 聽日繼續老強老爆

冇人想同你啲垃圾種融和

首先你要有$$$$$

我都冇咁多

印度妹後生係幾好身材
一生完變大肥婆

差狗

根本佢已經係香港人,只係膚色唔同
冇代溝既問題下溝到女唔出奇,加上佢高高大大係幾殺食

未必 有啲都keep到既

關人撚事 全世界無曬男人你都繼續做毒撚架啦

終於明香港點解咁多男人叫春
連呀叉都黎爭

你當女人係貨咩
呢D野邊有得搶,條女甘心情願恨唔到架啦

竟然唔歧視港女 真係難得

當我睇到
佢做左一樣其他人唔會做既嘢
即刻諗起含×

前幾個月先見個阿差喺雲吞麵檔做清潔喎，有幾有錢呀？

賴得就賴

上面果個都叫靚?
HKU 呢個好好多

而家見到呢啲新聞都廢撚事信
乜乜柒柒買樓心得，Iron man送花果啲
一係好撚多野冇講不係假料做出黎

我同我個印度best fd 都當港女女友係寳

做生意 專業人士個堆 好有錢

more

講緊溝女 唔洗咁敏感

揀埋d垃圾
成龍新戲入面個印度妹我就食啦

我有女 梗唔關我事

有錢咪真愛囉港女呀嘛

第時生個仔會咩樣， 印溝華人好似未見過

印度係行一夫多妻，加上個男人有錢，個男人好快就會搵第個

呢個點

又係呢句你悶唔悶

受過西方教育既好少會 但唔知佢自己點諗

會似印度人多

見到Donna 我諗起佢

邊個黎

生左啦條女ig有相

你似啲
利伸 只係佢 一般香港人都係人類

好醜樣

㡬 cute

suits 入面嘅 Donna

客觀講
本身條女做既職位, 暗示佢搵得幾多呀

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$是不分種族, 性別, 年齡的

你是否失心瘋 ？ 平時根本冇人當佢地係狗

UST南亞仔露底啦 好惡呀

入面個印仔好有錢咩 演員咋喎，咁佢算靚仔嘅

咁都嚇親你 Sor

Thx bro

又人身攻擊

都只係攻擊到你八分一，仲有八分七

近來成日反印度

似係d 5毛轉移視線

仲 唔夠

黑腸

用差狗轉移視線

一早講過 不過冇人信

黑腸 係非洲

係 我個印度best fd 鄕下屋企 佢間房同個網球場咁大

點解印度黎親得男冇女？
呢樣先最恐怖

有 女 不過好多父母唔俾佢地出街

老實講，識好多印度人其實不論樣貌性格智商都好過香港人好多，最起碼唔係支那種又唔係伊斯蘭教徒，有mud好反？

香港人 點解唔上得

佢地眼中南亞人等如假難民同Isis

On9? 大把做生意專業人士 當兵當差

黃種人哪來的自信歧視印度人？最起碼人地（有一部分）假假地都係白人

南亞有邊幾個國家佢地都未up得出啦

唔使講印度人同支那/巴基斯坦（ISI係恐怖分子金主）係世仇

寧食咖哩腸都唔揀港男

D大陸人真係好鍾意挑起香港人對南亞人既仇恨
睇黎南亞人對大陸人好大威脅

Bitto係演員嚟，之前睇PTU都有佢，佢太太好靚

死開啦ust中南

蝻

唔鍾意南亞人就等於大陸人，五毛
巴打你幾時夜晚凌晨一個人走轉深水埗見識吓

咁又唔洗咁講 每個族都壞人

係 而印度內部 錫克教同印度教都唔順超

驚人強姦咩

咁你有冇去國際學校睇過

條友好似係真相入面強姦大波星人嘅南亞畜

btw 大台都幾有遠見,搵南亞畜做姦角

唔係畜 係人

中學有個非洲老mix香港
男仔超高中三四已經就190
又打籃球
食唔少mk妺

國際學校啲人係正常咁又點
姐係你覺得讀國際學校果班同住深水埗既南亞人係同一類人

根本南亞佬重男輕女
男女失哂平衡
又一夫多妻
d 蝻返自己國家好難搵到香港質素老婆
先走去其他國家搵人地國家d 女
通常蝻既異族婚姻都係 lj男

國際學校又點? 唔撚以為讀過書真係唔撚同d嘛？蝻就係蝻

咁點解全部南亞人都要歧視

我ek出黎既，咁點撚樣吖

嫁女 可以收錢嘅 所以你既講法講唔通

Ek 係邊間

利伸 yhkcc

你邊間關我撚事? 而家我直頭讀撚過有資格屌你班蝻未

即係吹 啦

如果唔係show me ur student ID card

咩講唔通 現實就係蝻男多女少

我其實唔覺 我同學都係一半男一半女 冇男多女少

唔係
btw tvb有個真係幾型仔，而家好似唔見左

Ymcacc

別都醫生？

香港已經有一家啦
叫夏里里拉定乜

同學

你老母真係吹啦，唔柒識google? 你條蝻以為揸住人地未讀過國際學校黎做point就得? 咪撚笑大人個口啦

好撚有錢

搵唔到先問你啦

黑人基因真係好勁無論撈乜嘢血統幾代內都仲見到黑人特徵

哇屌 我知你係邊個啦

幾時畢業？

邊年？

冇辦法，因為之前啲南亞做得太多衰野
我都想唔好一竹竿打一船人，但你問心啦，100個南亞入面先得10個正常，今時今日我地會對南亞人有偏見，都係啲南亞人自己一手一腳造成
要人對你冇偏見，最簡單就係做好自己，但班南亞人連最簡單既事都做唔到

唉

15

Me 16 dse or a level class

去左日本 無考dse

你個人問題關我撚事? 唔答你係咪又想話我歧視你吖?

唔撚好轉移話題，而家我讀撚過咁我係咪有資格屌

6M 班

老婆幾正

港女係雞

我都要知㗎
Btw 如果你讀過國際學校 都係咁 唔知講咩好

Lemon party yip yip

呢個印度人我記得之前新聞透視有訪問佢，個時佢同一個叫cat既女仔結婚，仲出左書，點解變左

離咗婚

之前佢請飲個陣，我d fd個個笑佢老婆好撚豬

人一生都唔止一條女啦
好正常姐
你拍過兩次拖以上就明

你班人就係 我不知幾愛我條女

佢2次都要接受訪問個下柒呢

言下之意 姐係你認自己做畜生蝻？

No 不過估你都係講南亞人

其實幾好樣

但係高登同蘋果爆料話佢結左婚都成日溝女，次次唔同女。同埋佢係土瓜灣好出名，話成日係球場蝦蝦霸霸。有無巴打有內情。

幾靚仔

2009年星期日檔案 嫁個異族人

黃種華人好高級？

大家都一樣咁高級
唔好傷和氣

你溝到個個christian啦？

Yes

你D同鄉成日係高層男廁隊草

同校again

個陣D鬼妹同隔離MK妹都好正

識食一定食賓又淫又靚又有身材

Smoke weed everyday

點解可以頂到印度佬陣除

條印度佬識揀

文慣咗就冇問題

條女好撚靚

Ig

佢老婆個樣一睇就知好撚淫 肯定成個av女優比人屌到噴晒水個隻